屌你地老母出post咪撚係咁提就嚟輸

運動有樽頸係正常
畀意見冇問題 咁咪正面啲講下應該點做 預期效果係點
而唔係日鳩講就輸就輸
成日講就輸係唔會激起大家諗深一層
只會令大家做咩都驚輸
最後只會諗唉既然都就輸不如放棄
成日見到啲就輸嘅post 不論係好心 標題黨 定三毛
一律屌你地老母

721！
不斷提會輸嘅同散水黨無分別

可以失望 不能絕望
唔試過唔知結果會點
做自己有能力做到嘅野 任何行動有能力都要行出黎
兄弟爬山 各自努力！
我不會放棄 希望你地都一樣

推
不要說輸
試着説卡關

就係呢班仆街 輸佢老母
做實事啦

721！
明明有咁多核彈係手點解唔推？